梁振英斥楊潤雄當習總言論耳邊風 誣蔑教協為「陀地工會」

全國政協副主席、前特首梁振英牽頭成立的「803基金」，日前入稟高等法院申請司法覆核，要求高院下令教育局局長楊潤雄交代被投訴的教師身份和資料後，梁振英今天再在網誌撰文，不點名批評楊潤雄將中共國家主席習近平名句「為官避事平生恥」當耳邊風，又將教協比喻為「佗（陀）地工會」，施壓警告「教協不倒大亂不止」。

連日頻頻發文，要求教育局公開被裁定專業操守失當的教師及學校名稱等資料的梁振英，批鬥行動周日無休，今天於社交媒體發文，將教師與教協比喻為雙手紋青龍白虎的司機及「佗（陀）地」，暗示為「交通督導員」的教育局不想惹事，為官避事。梁其後又引用習近平「為官避事平生恥」的言論，不點名批評教育局局長楊潤雄「當耳邊風」，指教育局態度依舊「按既有機制和程序辦事」，心態是等到法官有判決後，「如果上法庭，法官判我要做，我就做，沒有人可以埋怨我」。

鬥紅

為表忠心，邊個夠我慘

平生恥
係咪暗喻

究竟香港點解會養出呢D咁既人

港獨之父梁振英
好睇

唔夠紅嘅炒哂佢

支持689做國家主席
偉大嘅領導人！！

唔夠紅就要被689清算

去最高人民法院告佢呀嘛

陀地 講咗郷義局 的士總會 先啦

有派都未到教協啦

鬥紅鬥忠心

教協心諗：”我真係香港陀地教師公會黎”

英國vs澳洲

教協表示: 全中

應該啦
楊潤雄係時候俾人制裁啦

姓梁嘅直情係暗諷緊姓習嘅無能啦。華為比美帝咁攪法都無出半句聲，淨係靠嗌交部鬧幾句就算，呢D仲唔係佢心目中嘅避難？所以姓習嘅早就應該讓個位比佢坐，等佢即刻攪掂美帝。

幾時改番個名叫梁振中

689同香港人有血海深仇？

平生恥

權力越小，鳩噏越多。